進攻藍絲討論區

見到香討 fb藍絲grp好多垃圾留言
太少人唔夠聲音
大家得閒就幫下口

冇見過喎

facebook多撚到喊

佢地可以刪